Alors, le loader marche mais il faut mettre le dossier D'OpenMesh de la forme :
Projet :
*  --> OpenMesh
*  --> courbe3d
*  --> meshFiles (optionnel) 
    
la fenêtre pick a point fonctionne, plus qu'à calculer un point sur le
carreau de Bézier